窩輪 同 牛熊有咩分別 ?

認購證 認沽證 牛證 熊證
認購同牛都係升
認沽同熊都係跌

牛熊有打靶
但認購認沽無打靶
咁玩窩輪咪著數d ?

到底有什麼分別呢 ?
利申 : 新手

期權先最公平，
傻仔先玩動物

期權即係窩輪 ?

輪只可做long
而期權可以做Long short

google了解緊

但仍然唔明
點解咁多人玩動物而唔玩窩輪

本少，貪快